真絲，基巴請入

想問下你地會唔會用ps4個手制黎自慰
皆因個手制柄成個震蛋咁又真係識震
今日打機打到我隻手都高潮咁濟

正